澳洲簽證問題，有啲特殊

是咁的，約左個朋友想黎緊去澳洲一齊玩，但依個朋友有案底，已問哂係需要親身上簽證中心攪同好煩。
想問有無人有經歷或者識人最終批唔批？有個心理準備唔約佢去

衰咩？

毒

死撚硬啦

建議樓主唔好同佢去了 一陣兩條友一齊打靶

因為上網睇有人好似又得，如果唔係移民純旅遊，好似有人得但好撚好撚麻煩，領事館只係答叫交齊野寫好哂野。
其他東南亞佢去過俾入境，過左好多年無再行差搭錯，但佢都照申請搏下既

唔撚係阿化 咁大劑架？